人生好迷網，前途一片黑暗

宜家18
大學過兩年grad左
出到黎揾皮幾一個月
莫講話買樓結婚生仔
靜係生存都唔會開心
自問已經有好幾年冇真正開心咁笑過
睇怕真係要離開香港

離開香港都要好多準備wo
唔係咁易嫁

點解你認為離開香港就會開心？

香港存在嘅問題係社會壓力大
全民退保 標準工時
政府冇大算推行
一黎覺得唒錢
一黎製造壓力 間接推動經濟
唔知幾多年後香港就會變造大陸
我唔知走左會唔會開心
但係唔走就一定死得

你睇下點先移到民，唔係想咁易

上得連登多真係會諗埋一邊

咁你走啦
唔好返黎

一樣